痴撚線 呢場算唔算北京電視機9.0？

般尼咁樣推人入龍門都無十二碼
黑撚到